A1放左文學院入一入黎 有說話想同你地講

唔好讀

講完

文科仔唔讀呢d 讀咩喎